中國化工廠洩漏毒氣同屯門洩漏毒氣竟如此相近

周邊居民反對/希望有解釋時，
出來面對群聚既並唔係官員既解釋，
而係防暴、武警，
嚇到你唔好理、打到你唔好理，
最後就可以不了了之，唔使負責

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

wtf

你估下佢地會唔會出來解釋？

已經一撚樣好耐啦

沒事兒~沒事兒

睇下屯門 無啦啦搞到要入廠

繼續吸～繼續吸

無做過

有冇人係現場同傳媒講下 以呈現對比 做文宣

推

可以睇埋今晚拉幾多個先

佢哋會製造源頭，然後破案

緊係不了了之啦

Sorry hi 錯左負評，幫你推5下

2

3

4

5

屯門藍屍：吸入對身體無害！

但藍屍搬返去港島半山住

人肉空氣清新機

以前淨係識笑鳩人地大陸
而家...

或者係中共有意準備用毒氣殺死七百萬香港人嘅預演

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

全文：

PPRB：因為你地係曱甴，毒死你地係天公地道

你地追究吸毒氣 就比更多毒氣你地

環境署隱形咗

夠膽出來咩

呢d 更加要 問 其他部門出黎 講啦

有害氣體冇害又可以改版

針住班狗有hi 用麼

黎緊可以針對今日應該要處理既部門

訓晒啦 軍政府

愛民主，黎投票
唔好push紅媒，睇壞腦，多推蘋果立場
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

宗教戰線：
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.28 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

佢地應該會屈落黎話係曱甴做
然後話「破獲屯門化學武器工廠」
目前證據指出示威者已研發出沙林毒氣
HIV病毒氣體，伊波拉氣球各種生化物器 可能仲插住支美國旗或寫madeinusa

仲可以否認係tear gas當人on9

係你地自己諗多左炸

依家係軍政府年代呀

大陸咁撚樣

政府：冇大台所以對話唔到

Push

四個月前仲可以笑人地有毒氣體無害
估唔到四個月就可以令香港變到一樣

冇大台要任放毒氣

特登入嚟睇圖

啱啊屌

全裸浮屍無可疑一樣
佢話無就無

明明連法醫都覺得可疑
任法醫30年馬宣立：
姦殺案以外甚少遺體一絲不掛
必須在死因庭解開疑團

———————————————
唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖媽媽生日造假

有害氣體 不會傷害環境和人體......
係咪我理解錯左咩係有害

好悲哀啊 屌

屌

d東江水都唔知乾唔乾淨

Apple Daily

旺旺隔離條河流咪入東江？

真係好戇鳩 明明班狗自己做錯野 但係佢有槍就變咗佢話無就無

估唔到呢張圖可以係香港都應用到

真

有無人諗過，佢地宜家係專登放到周圍都係，等有人想查返今日下晝係咩氣體(定根本係tg)都查唔到？

本身都係

好想知附近班師奶點諗

支那笑話竟然香港現實發生
諗都冇諗過

藍絲會唔會搵啲米遮住

不用分得那麼細
好快變香港集中營
一
定
要
贏
！

大好機會做文宣 貼學校門口俾班家長睇

hong kong police = chinese police

幼稚園家長仲番學 啲公園充滿TG

有害氣體無害？

香港市，再嘈捉你返差館飲茶

「行動post」新死線->升級計劃書

最新完整企劃
大意：11.2 晚上係政府出賣黑警嘅死線，做唔到就11.3 升級
幫手推一下啦唔該

對家出緊狗acc

push

借推

裝修通告更新咗！
請參考最新用法！

通告=/=收據！原來有人唔知做完野先會出收據！

吹到 唔好話集體放屁

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦

【正視聽：反思行動及行動數量】

推啊
政府洗撚同你道歉啊